It狗想轉行 應該轉咩好

三年it狗經驗

咩大學grad

Poly hd

做咩唔做it

之後經濟差, 你留係IT先啦

做左兩年已經開始甩頭髮

it咩位

你覺得轉行可以生頭髮?

依家幾錢一個月 利申讀緊it

轉it

fg14左右 做1年加3000 肯跳嘅話

原來咁少架 喊出黎

ok啦 又唔算太差

engine dog

16k

換吓水，紙，燈泡個啲工應該會請